唉屌電話壞咗 換邊部好？

成年都冇震過 之前換過幾部都係咁 乜依家啲智能電話咁易壞

連登仲未發明回覆有震動功能